比人炒果D... 其實仲有冇資格 比上一份叫更高價 ? ? ?

假設 普通文員仔 人工30K 比人炒撚左
下一份叫 35-40K

冇INTERVIEW電話收到

普通文員仔人工 30K

此post 已完

你鐘意叫300k都得

非專業

馬死落地行

睇你點包裝點解俾人炒姐
同埋CV點會寫離職原因

有咩原因包裝得靚
講到尾點都係比人炒啦

依家市道又唔係好

都有分公司cut人同你表現太差

任叫架wo

我FD同我講
公司CUT人都係比人炒 有咩分別
大把公司凍薪, 個個係依個環境都係想保住飯碗算鳩數
假設你冇比人炒, 你都係拎住依個人工 有得加1,2%人工比你都偷笑
你係依個環境依個時勢 比人炒 都冇乜SAY
仲夠膽叫價高過上一份工?

諗諗下我又覺得幾有道理

準備食二手飯

話自己裸辭咪得囉

有諗過 不過到時Reference check 都係死

咁你有冇諗過對家炒左個40K而你叫30K
佢賺你又賺

轉工就係俾個機會你cover返未來一兩年凍薪

不過自己都唔係咩專業人士
普通打工仔一名

純粹想睇下有冇巴絲打 好似我咁既情況
又真係咁好彩搵到份人工仲高既筍工